寄喜帖個時入埋人情利是封有無得諗

個利是封寫埋名

窮撚咪學人擺酒結婚

食飯唔洗俾錢呀？